# Fourierreihe

In dem Programm Fourierreihe.ipynb wird ein SVG Pfad als Fourierreihe dargestellt.

In dem Programm Fourierreihe-Real-Function.ipynb wird eine Funktion, die einen reale Zahl zurückgibt als Fourierreihe dargestellt.